又話本土第一？

我就係呢區既選民，其實九龍城區咁藍既區有得贏都已經偷笑結果見到傳統泛民都有成三千幾票，但政綱係五大訴求既3號竟然得幾十票。我睇到真係好失望

雖然睇住個結果係贏咗，但係我真係好希望見到大家真係本土行先，冇得揀先要含淚投泛民，而唔係得個講字。

利申:唔係特別幫住3號，係只要邊個政綱講光復香港時代革命，五大訴求，我都會即刻投佢。